初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【立會要初選 「三不投」聯署】：

我知，你一定諗緊，又係標題黨？
但真心，真心講真，無呃9你

講緊嘅係下邊呢篇文：
【初選聯署】點解要初選？臨選前退選唔好咩？（二）：

入面有幾段係好重要嘅：
（1）先從初選勝選人士角度去看。假設一個有約束力的初選，成功地限制出 N 隊正選大選隊伍（Plan B 隊伍除外）。到時候，大選時的宣傳策略將會有根本性的改變。

爲什麽會這樣說？因爲在以往的立法會大選，就算是同屬民主陣營的候選人，其實也是彼此的競爭對手，導致每人都需要花費大量資源宣傳自己。

但假如我們成功限制出 N 隊，民主派的出綫隊伍們就不再需要互相競爭，相反，他們會希望各隊得到大約相同選票。因此，這會製造極大誘因令N隊民主派隊伍聯合宣傳，一來節省金錢，二來平均曝光以求平均選票分配。拉上補下，省下的金錢很有可能足夠覆蓋初選支出（畢竟大選支出通常高於初選支出）

（2）在初選落選人士角度去看呢？首先，大家需要瞭解立法會選舉資助計劃：基本上，大選時候選人能獲得每張得票 15 港元的資助，前提是候選人必須勝選，或得票 5% 以上。

就當敗選人士得票 5% 以下吧（一個敗選人士鎅去 5% 的票，會成爲全民公敵）。在大選時敗選，財政上會全軍覆沒。但在初選時敗選，則仍有機會重新組隊（現在建議的初選機制允許如此），成爲大選時勝選隊伍的一份子，從而有權分配到每票 15 港元的資助！

因此，從兩種角度來看，初選都能幫助候選人節省金錢！

你話啦，係唔係其實資源少嘅，反而應該支持初選？

支持就簽名啦！
【立會要初選 「三不投」聯署】：

推

Pishhhhh

Push

請簽聯署

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

啲錢邊度嚟 靠選民捐款定有錢人資助?
鄭立啲point好值得考慮 唔係話大家crowdfund就係好 有時搵兩個有錢人搞個platform先最有說服力

同埋我哋可以自己做文宣減低佢哋經費消耗

順便reminder大家有啲咩候選人唔撚掂

我唔知錢邊度黎

但可以慳錢嘅話
我相信一定對少錢嘅有利

如果資源門欄高
少錢嘅邊選得起？

如果配票係用區議會結果地區性配票
咁將宣傳範圍縮細/ 集中，仲慳得多

聯合宣傳有得諗
push

睇下可唔可以令同區所有人肯策略性配票
肯嘅話幾棟1個
易配好多

推 真心有用post
但係初選左會令到參選嘅候選人資源少左

係，其實個情況已經提供左誘因
令聯合宣傳發生

問題係要大家開始討論
要有個催化劑
推件事發生

成條邨配哂佢
想知得唔得
喺初選試一次
講明黃大仙上邨嘅配哂同一個

不推文回覆?

首先，希望你唔好用不推文

然後，主要論點就係拉上補下
無錯，初選要用錢
但通常大選貴過初選
如果大選慳到錢
加埋條數
係唔係初選反而用嘅資源少左先？

慣手左

即是說
如果初選可以令香港人知道應該投邊個
或者本身有個概念
咁大選用嘅資源相對上可以減少

心理上你當初選係大選都得

push

我見到有聯合廣告
最重要初選嘅候選人就算落敗都要做到好無私先得喎

係，初選其實就係一個唔駛驚介票嘅大選

於是大家都可以鍾意邊個就投邊個

又用左不推文 慣手左

又不推文

呢個係重點
但係你係假設，組隊幫人地上位係無私

我會話
你點知佢地唔係傾掂數
有著數佢先幫？

團結呀香港人

p

u

s

fail

h

俾人截左

各位推

呢個就係要初選嘅原因啦
無認受性仲要死坐住個位
緊係趕佢落嚟

推新post了

up

唔該曬！！！

推完又推

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

1.你話，小，我光復香港既目標都唔同~
答：但你咁樣係可以幫到國際戰線+其他戰線既手足wo，兄弟爬山可以共同努力㗎，你幫我，我幫你咁解姐

2.你又話，小，會曬我時間㗎，我時間好寶貴㗎~
答：去vote4 hk 簽署到confirm signature【記得一定要出Your signature has been confirmed個畫面你先簽到聯署㗎】，唔夠1分鐘，幾個聯署咪最多曬你十分鐘左右。
黃色Youtuber圈都話要CLS【其實應該再多個 No Skip既，因為咁樣可以令果個Youtuber收到錢錢，咪做到更加多高質既片俾你地咯~】

聯署都可以嚟個SECS㗎
S: Sign【簽署聯署】
E: Email【去Email度Click封聯署確認信】
C: Confirm【確認有綠色提示字】
S: Share【俾更多人一齊簽，眾志成城】

3.你又話，小，我一個簽又無人簽，玩撚啊？
答: 恭喜你答到問題所在啦~ 你一個簽係唔夠㗎，所以要些牙，同玩個聯署challenge，邊個簽咗一個聯署就Tag三個人，而果三個人亦要接受挑戰，自己簽完一個聯署再tag三個人，如此類推。616都做到200萬人，69都做到100萬人啦，聯署要10萬咋wo，成10倍既容錯率，點計我地都著數啦~
香港人最鍾意跣人蕉皮，你咪可以喺幫到運動既同時合法地跣一鑊，對方又唔會話你撚化佢既，搞掂~

4.你又話，小，我憎鳩外國勢力㗎【同時適合於政治潔癖】
答：其實呢，就同你憎鳩飯民既道理一樣【我都係憎鳩】，你憎鳩咪利用佢最大功用，用完咪當佢condom咯，飯民點解可以隨時當你condom，咪就因為佢喺需要既位度利用到你既最大功用，用完咁咪搞掂當condom咯。同樣地，你憎鳩外國勢力，就要利用外國勢力對你既最大公倍數嚟達成你既目標。大家既目標都係要光復香港，實現雙普選㗎，再經民選政府實現五大訴求㗎係咪？

廢話就唔多講啦，連結就喺上面~記得些牙，簽曬佢啊

國族自主自強，構築香港共同體
重新立約，還我民主
香港獨立，唯一出路

P.S. 約 = 社會契約論，有興趣自己google~

呢個亦都係公民黨表明捐錢嘅原因
就係想表達今次議員唔可以將自己嘅得益個人化
因為呢一切係由香港人犧牲/爭取返嚟
有啲仲要係含撚投你
所以應該諗下點樣可以取之於民用之於民

聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

推po

pish

pish pish

推po推po

pishhhh

冇人截你

邊緣仔

大家咁話

再推你

你自己玩啦。

你講得啱
首先要齊心

點解咁講啊？

對唔住大佬

齊心得黎
又可以慳到錢嘅
就最好啦

有道理

RR哥

明你意思 但擺得聯合廣告要攤分經費
到時初選落敗嘅候選人又真係咁無私？
我唔係想針對啲咩
但係有啲好熱血啲黨真係未必會咁做

我都好認同你嘅建議
但係實行真係要由啲候選人去傾

有道理得黎
好多人無諗到

好多人成日以爲初選就要增加洗費

滾

多謝啱啱出咗個po，就唔驚洗版啦

【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版，召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

pppppppish

其實我覺得係

當你計好票

可能只需要係幾個區拉票
唔需要分散

一定小d人力物力

拿，不如我甘講
我永遠唔會叫D候選人用利益交換黎換取組隊支持嘅
因爲ICAC會話我犯法

但係我會話，D候選人談判用咩準則去決定組隊
係佢地自己嘅事
而大家成年人，做得件事，總有原因
唔好逼我畫出腸

同意
尤其區議員組織選立法會果D
一定係地頭支持最大

最好出一隊，就唔驚佩票問題

Pishhh

pushhh

Pishhhhhh

咁都上唔到熱門
傻撚左

我都想知準則係乜

上唔到我聼日再試

Failed

今晚好多人出po，炒晒車

2020發達大計

只投支持5DN1L的人

係，都已經推得好密
但最新個頁都係頭15不入

但呢個Topic真係好重要
今日推唔上
聼日都要再試

但聽日21號應該仲多po

大獲

甘推幾日都要推傢啦

呢個點真心要多人知

港共應該會用初選做籍口黎DQ所有民主派候選人
黎緊幾個月會不斷改選舉活動指引 無限提高本土派/素人參選成本
之後不斷搵方法話你違反左選舉指引
加油

當然我哋歡迎唔同嘅手足加入初選活動啦
無論係唔係姓黃都好
只要目標係支共港共
都應該加入初選有效配票
初選如果成功
成功配票的話
票數更集中甚至令票嘅情況大減
同一時間
成功配票唔會有咁多中間界嘅票數
咁部分不在初選之列嘅候選人就未必有人聯合宣傳咁有威力

最驚係推極冇人入嚟

開po叫我

最新就緊係for最新
上熱門要多唔同人留言先得

呢個就係睇返個機制問題
以黑爾數額嘅最大餘數額決定席位
可參考下圖

可見如果要同一組全取或者取得大比數議席
票數要大比數拋離少數派
但少數派選民多數都係啲老盲殘廢
個個跟住掌心雷去投票
配票極度完美
睇返上屆九龍東可以配到3個少數派
有無信心黃圈總票數係呢3個數加起以？
47000 47000 及51000

推推推

驚好似上次港共01咁

推熱門

可唔可以講下咩事?

出咗個叫人唔好投嘅名單
俾人話防礙選舉好似係類似嘅嘢

但係今次係事前參選人協商應該唔算？

推熱門推熱門

真係唔知有冇人答到

Pishhhh

推咗先睇

another

印象中以前都有試過民主派圍內初選
詳細情況等樓主答你

睇左再推好啲

但係佢話用文宣之前好似冇呢啲做法

要睇返佢個條款講乜(當然而家龍門任佢擺㗎啦)
如果只係唔講得請投邊個邊個
咪做議員紀錄表
寫佢嘅「功績」
當你見到白頭佬寫住
唔做主席
你仲投佢咁香港玩完啦

我地無指名道姓

只係講一種行爲
就係支唔支持初選

無可能當選舉廣告

圍內就無用嘅
佢想推邊個就邊個㗎啦
係就全民初選

Pish

Pushhhhh
不論資源定勝算
都係有初選就穩陣

大家真心思考一下
對家就係唔想我哋統合資源
令共産黨大敗
所以我哋凡事敵人反對
我哋就愈要去做

我哋要同共產黨輸到一敗塗地

慳咗啲錢
可以用來集中立法會文宣

推post

pishhhh

(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

搞初選，唔爭在搞埋：如果只拎到34席或以下，當選者會點做？

唔該幫推新post！

初選其實係免費嘅！？！？